大家有幾耐冇上過高登？

自 hkg+ 收皮後原來我已經有四日冇上高登，因為呢幾日我真係冇開過部電腦上網，上討論區呢個生活環節而家基本 lihkg 完全取代左 hkg+，而且完全唔覺得 hkg+ 收左皮。